一步都唔好行出理大，諗下點運物資入poly好過，黑警係百分百唔會攻入理大

keep住有糧水
同佢鬥長命
警犬自己都唔會頂到幾耐
頂到聽日有新進展

推 要爆就爆其他 重兵冇可能攻得入

唔會真係攻入,諗計運糧

睇下佢係出面重兵企得幾耐

但要先消滅左d證據先,eg 火魔法

求下你地唔好行出黎

叫長毛去開路

學生團體及巿民前晚凌晨突襲圍堵特首辦，昨上午警方向身在現場的立法會議員梁國雄表示，有警員心臟病發，要求巿民開路讓救護車進入，巿民答允，但同時有兩架消防車尾隨，現場警員拒絕解釋原因。其後警方以運送食物、警員換班等理由，要求示威者開路，示威者照做。

梁國雄再次呼籲現場巿民開路，以免傷及貼近牆邊的警員，巿民開路後，有警員陸續自添華路走出，但更多警員帶同物資進入，他們分別乘坐警車和旅遊巴到達，像苦力一樣抬入各種「物資」，包括過百袋寫上「SUP TW」的藍色尼龍袋、20支警告旗幟、盾牌、咖啡色圓桶的橡膠子彈、灰色圓桶和鐵箱的催淚彈、寫上5.56mm的彈藥、放置長槍的藍色木箱，和滅火筒裝胡椒噴霧。巿民知道受騙，但無法阻截警方前進，看大批裝備入政府總部。

推

投石器 射入去

點解警察唔會頂好耐

d 狗有專人安排輪更同後勤

仲有成個政府backup

唔可行啦 入面衛生環境極差

佢要trap死一批警犬係poly
以逸待勞
你反正都唔會衝到出去

大學衛生環境會有幾差

正確

再聽連登仔講真係會死

心呢個時候行出黎肯定死硬